49

屌老母 女人錢真係好易搵
咁又跌2000

買左咩

叫左條八婆唔好買 又我埋單
屌你老味化化化化咁撚多妝都係咁撚樣架啦
都唔知買咩柒貴撚到咁
講完一大輪我都唔明抹咁多pat野上面有咩用

買左好撚多唔知咩粉 又話要閃又話要遮眼圈乜乜柒柒